"Visiting %@" = "正在造訪 %@";

"Error researching" = "研究時發生錯誤";

"Searching “%@”" = "正在搜尋「%@」";

"Reading documents" = "正在讀取文件";

"Finished analyzing" = "已完成分析";

"Unsupported content" = "不支援的內容";

"You declined this action" = "你已拒絕此動作";

"Starting action" = "開始動作中";

"Read %@" = "讀取 %@";

"Search stopped" = "搜尋已停止";

"Visited %@" = "已造訪 %@";

"Any created memories will be retained." = "系統將保留任何已建立的記憶。";

"Error talking to %@" = "與 %@ 交談時發生錯誤";

"Creating 1 image…" = "建立 1 張圖像中……";

"Read %lld documents" = "讀取 %lld 份文件";

"Stopped analyzing" = "已停止分析";

"Making a research plan" = "正在制定研究方案";

"Stopped talking to %@" = "已停止與 %@ 交談";

"Unable to find citation ID" = "無法找到引用 ID";

"Error analyzing" = "分析時發生錯誤";

"System error" = "系統錯誤";

"Visited %lld sites" = "已造訪 %lld 個網站";

"This can't be undone." = "此操作無法撤銷。";

"Stopped creating image" = "已停止建立圖像";

"Unable to find metadata" = "無法找到中繼資料";

"Error reading document" = "讀取文件時發生錯誤";

"Creating image" = "建立圖像中";

"Unable to generate URL" = "無法生成網址";

"Writing prompts…" = "正在編寫提示詞……";

"Stopped researching" = "已停止研究";

"Talking to %@" = "正在與 %@ 交談";

"Doing research with Bing" = "正在透過 Bing 進行研究";

"Visited the web" = "已造訪網頁";

"Stopped browsing" = "已停止瀏覽";

"Searching" = "搜尋中……";

"Stopped reading documents" = "已停止讀取文件";

"an external site" = "一個外部網站";

"Stopped" = "已停止";

"Search failed" = "無法搜尋";

"Error browsing" = "瀏覽時發生錯誤";

"Read document" = "讀取文件";

"Analyzing" = "分析中";

"Searched %lld sites" = "Searched %lld sites";

"Archive" = "封存";

"Delete Chat" = "刪除交談";

"Reading %@" = "正在讀取 %@";

"Talked to %@" = "已與 %@ 交談";

"Searched 1 site" = "Searched 1 site";

"site" = "網站";

"Research complete" = "研究已完成";

"Read documents" = "讀取文件";

"Stopped talking to site" = "已停止與網站交談";

"Error creating images" = "建立圖像時發生錯誤";

"Reading document" = "正在讀取文件";

"Stopped reading document" = "已停止讀取文件";

"Error reading documents" = "讀取文件時發生錯誤";

"Archive Chat" = "封存交談";

"Error creating image" = "建立圖像時發生錯誤";

"Creating %lld images…" = "建立 %lld 張圖像中……";

"Invalid citation" = "無效的引用";

"Are you sure you want to archive this chat?\nYou can view archived chats in Settings" = "你確定要封存此交談？\n你可以在設定中檢視已封存的交談內容";

